今日去飲茶爭埋單爭贏左

12個人飲茶
1000$(計埋加二即係1002$)

老豆叫我扮大方爭埋單，事敗後比100$獎金給我
結果同桌的表哥爭都不爭就自動棄權
話下次佢請返......局撚住我請

搞到我要即場拆利是 先夠錢比
仲要無啦啦比酒樓屈多200$
之後問返老豆拎錢
點知佢話我大個仔要試下請親戚飲茶既滋味
愈諗愈唔對路，懷疑老豆夾我親戚屈我餐茶

係多198

佢係打錯
但你都一定係戇鳩

凍飲加兩蚊呀

返六日既都唔係on9仔係咩

Ching扮假膠撚狗

望一望你個名就諗起你條傻9係不挺哥個post求人教你賭波，話希望贏到錢拎黎支助香港獨立做鍵國大業

扮真心

hi long time no see